點解老雞林志玲打簡體宣佈結婚？

明明台灣用繁體

條友奶咗共咁多年你先嚟問